松泰再次投下唯一反對票竟然冇人講？！

一路走來 始終如一
泰博

人大投票都有唯一反對票

忠誠反對派

雖然我係藍我都好欣賞佢留低嘅勇氣

貶民想投都投唔到

準備又延期 佢又可以再做多一年

錦滿會打交 松泰負責投下反對票

樓主，我唔準你話自己唔係人！

鄭松泰又笠：立法會若用Zoom會借用助理電腦

單野咁撚爆佢會唔會有事㗎

佢唔係為自己留低，佢資源派

這樣議事很足夠